今日出到嚟既大家都係屋企人

我們並不孤單！

一齊作戰啦 弟兄